請問基佬陳(狗隻#350306)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
[緊急尋人]少女疑行山失蹤3

言論:

侮辱失蹤少女做暴徒，根本就係一隻有精神問題嘅狗

[TVB] 守城

言論:

睇CCTVB以及撐賤甴，更加證明佢真係狗